有冇人收過選管會msg叫你確認地址?

我早幾日收到選管會sms叫鬼確確認登記地址,又打過電話俾我(但返工聽唔到)
之後打返去佢個電話又冇人聽,上網查過又冇得整
想問呢個情況可以點搞,唔想俾個仆街政府借啲意取消我選民資格

推

打去問

有冇收到信？

佢叫你回覆封信喎

雖然打錯字幾可疑

真

冇,淨係打過一次俾我,打返過去幾十次都唔撚聽

查訊信?

岩架，係呢個 訊 字

係堅, 我都有收到呢個SMS, 同埋封信

仲有, 你只係得返聽日可以拆掂件事, 唔好以為5月2號先係 DEAD LINE
聽日之後係假期呀! 佢地SET呢個日子真係想陰人!

巴打講得冇錯
5月2號係佢地set既deadline
但正常你5號12/13號前寄到返去都會幫你做
你需要做既係
確認地址 交三個月內地址證明 簽名
擔心寄失既可以用email覆

6月1號佢地會再出取消名單
到時如果check到有你份就再打去跟進
以我所知係咁

5月12 13號到

頭先我填表當改地址咁fax返過去,唔該哂各位
Btw我全家淨係得我一個收到通知要確認住址屌你老母馮驊

肥哥哥有料

又改名